<resources>
    <string name="app_name">Spots Editer</string>
    <string name="txtshow">典雅！！\n家族で栃木旅行</string>
    <string name="txtColl">左右に傾けてね</string>
    <string name="txtmess">詳細</string>
    <string-array name="txtText">
        <item>徳川家康。天下人</item>
        <item>日光東照宮は、栃木県日光市にある徳川家康の霊廟で、江戸幕府を開いた人物として有名です。
            美しい建築物や庭園が見どころの一つとなっています。
            また、日光東照宮は日本の代表的な観光地の一つでもあり、多くの観光客が訪れます。</item>
        <item>日光二荒山神社は、栃木県日光市にある神社で、日光山脈の二つの山「男体山」と「女体山」に鎮座しています。
            日本古来の信仰として、自然を神聖視する信仰が根付いており、日光二荒山神社も、その自然信仰に根ざした神社として知られています。
            また、日本の代表的なパワースポットの一つでもあり、多くの人々が訪れています。</item>
        <item>輪王寺（りんのうじ）は、奈良県橿原市にある寺院で、飛鳥時代に聖徳太子が創建したと伝えられています。
            薬師如来を本尊としており、薬師如来を祀る薬師寺とともに、日本の薬師寺二十二霊場の一つとなっています。
            また、輪王寺は、聖徳太子ゆかりの地としても知られており、多くの歴史的価値を持っています。</item>
        <item>中善寺湖（ちゅうぜんじこ）は、新潟県南魚沼市にある湖で、周囲約4km、最深部約23mの淡水湖です。
            周辺は紅葉や新緑が美しく、湖畔にはキャンプ場や遊歩道、釣り場などが整備されています。
            また、湖には渓流魚類やモツゴなどの希少な生物が生息しており、自然豊かなスポットとして親しまれています。</item>
        <item>いろは坂は、京都市東山区にある坂道で、多くの観光客が訪れるスポットの一つです。約200段の石段が続く坂で、古くから文学や音楽、映画などにも登場する名所として知られています。
            坂の両側には、和菓子店や茶屋、土産物屋などが並び、京都らしい風情が楽しめます。
            また、坂の頂上には、高台寺や知恩院などの寺院があり、歴史的な建築物も多数存在しています。</item>
        <item>華厳の滝（けごんのたき）は、栃木県日光市にある滝で、高さ約97mの日本最大級の滝です。
            華厳滝自体は幅広く、滝つぼには落差30mの大量の水が流れ落ち、迫力ある景観を見ることができます。
            また、滝の周辺には、渓谷や岩場、木々など、自然豊かな景色が広がっており、ハイキングやトレッキング、バードウォッチングなどに最適です。
            華厳の滝周辺には、日光国立公園や日光霧降高原、男体山などの観光スポットも多数あります。</item>
        <item>鬼怒川温泉郷にある源泉かけ流しの日帰り温泉施設。
            「鬼怒太の湯」はアルカリ性単純温泉で、露天風呂やサウナ、寝湯などがあり、周辺の自然を楽しみながら入浴できます。
            川治温泉や日光などの観光スポットも周辺にあり、日帰り旅行に最適。</item>
        <item>宇都宮市にある動物園で、約400種類・約4,000点の動物たちが展示され、
            アムールトラ、シロクマ、アフリカゾウ、キリンなどの大型動物からレッサーパンダ、フンボルトペンギン、レッドパンダなどの人気の動物まで楽しめます。
            イベントやアクティビティもあり、家族連れやカップルにおすすめの観光スポットです。</item>
        <item>栃木県さくら市にある遊園地「とちのきファミリーランド」は、大小約30種のアトラクションが楽しめ、
            観覧車やジェットコースター、水上バイクなどが人気です。また、動物園やBBQ施設もあり、家族連れやカップルにおすすめです。
            季節によってはイルミネーションも開催され、幅広い年代に楽しめます。</item>
    </string-array>
</resources>